J Pop 復興計劃

現正召集你鐘意的組合和歌手，live 同tour資訊都可以，入面有十零個巴絲，希望各位可以找到自己的愛隊

推推

推

push